<en-US>
Birthday Reminder has been completely rebuilt as a native Android app! Enjoy a faster, smoother experience with Material 3 design.

What's new:
• Share birthdays with friends and family via a link
• Multi-language support (EN, ES, FR, PT, DE, IT)
• Theme picker: light, dark, or system
• Customizable notification times

Bug fixes and performance improvements.
</en-US>

<es-419>
¡Recordatorio de Cumpleaños fue reconstruido completamente como app nativa de Android! Disfrutá de una experiencia más rápida y fluida con diseño Material 3.

Novedades:
• Compartí cumpleaños con amigos y familia mediante un enlace
• Soporte multiidioma (EN, ES, FR, PT, DE, IT)
• Selector de tema: claro, oscuro o del sistema
• Horario de notificaciones personalizable

Corrección de errores y mejoras de rendimiento.
</es-419>

<fr-FR>
Rappel d'Anniversaire a été entièrement reconstruit en tant qu'application Android native ! Profitez d'une expérience plus rapide et fluide avec le design Material 3.

Nouveautés :
• Partagez des anniversaires avec vos proches via un lien
• Support multilingue (EN, ES, FR, PT, DE, IT)
• Choix du thème : clair, sombre ou système
• Heure de notification personnalisable

Corrections de bugs et améliorations de performance.
</fr-FR>

<pt-BR>
Lembrete de Aniversário foi completamente reconstruído como um app Android nativo! Aproveite uma experiência mais rápida e fluida com design Material 3.

Novidades:
• Compartilhe aniversários com amigos e família por um link
• Suporte a múltiplos idiomas (EN, ES, FR, PT, DE, IT)
• Seletor de tema: claro, escuro ou do sistema
• Horário de notificações personalizável

Correções de bugs e melhorias de desempenho.
</pt-BR>

<de-DE>
Geburtstagserinnerung wurde komplett als native Android-App neu entwickelt! Genieße ein schnelleres, flüssigeres Erlebnis mit Material 3 Design.

Neuheiten:
• Geburtstage per Link mit Freunden und Familie teilen
• Mehrsprachig (EN, ES, FR, PT, DE, IT)
• Design-Auswahl: hell, dunkel oder System
• Anpassbare Benachrichtigungszeit

Fehlerbehebungen und Leistungsverbesserungen.
</de-DE>

<it-IT>
Promemoria Compleanni è stato completamente ricostruito come app Android nativa! Goditi un'esperienza più veloce e fluida con il design Material 3.

Novità:
• Condividi compleanni con amici e familiari tramite un link
• Supporto multilingua (EN, ES, FR, PT, DE, IT)
• Selettore tema: chiaro, scuro o di sistema
• Orario notifiche personalizzabile

Correzioni di bug e miglioramenti delle prestazioni.
</it-IT>
